均安建築工程正垃圾

聽人講之前呢間野賣左俾個大陸佬後越做越衰
福利得7日奴工假, 仲好似話有其中幾日用黎扣新年補假

最近無啦啦hr打黎叫interview, 我都完全唔記得有apply過
屌你,原來成2個月前apply, jobsdb個post都一早close埋
先叫人interview

都無所謂, 照in啦
點撚知佢問我有無wechat, 我話無
佢話要用wechat黎interview
痴撚線, 佢叫我如果仲有興趣,就裝wechat
我話ok, 呢一兩日覆佢

第二日,裝左,覆返佢, 佢話會pass俾負責同事,會喺wechat加我

屌你老母,之後影都無隻!!!!
垃撚圾公司, wechat已del!!!

大家咪撚再信呢間大陸公司

出名夠垃圾 16k請GE

個個月GE都走
之後再請

推